入嚟講港大教授殺妻案教識你咪野

我先
法律唔一定代表正義

重新開過個post啦

Why

Topic有錯字

毒撚一個更開心

唔好娶錯妻